女子監獄性侵奇聞

第一次的性侵事件發生在他被送入監獄的幾天內，該名跨性別囚犯先與受害者做朋友，繼而觸摸她的手臂，受害者表示，當時見到跨性別囚犯的下體勃起。該名跨性別囚犯也曾以冒犯語言與一名女囚犯談及口交的事，並熊抱女囚犯，又曾親吻最後一名受害人的頸項。

事件發生後，該名跨性別囚犯已被送往男子監獄囚禁。事件也引發社會討論跨性別人士的囚禁安排，目前，跨性別人士只有在醫學上被診斷出患有性別焦慮症，並以新的性別生活了兩年，毋須接受變性手術，已能合法地在出生證上更改其性別，並根據身份證明文件上的性別來服刑。目前英國有125名跨性別囚犯，他們可要求私下洗澡和洗衣服，在穿衣上亦有較大的自由。

原文 :

好on9

直接人道毀滅
No room for you

偷偷摸摸屌咪算 而家慘啦 入咗男子監獄 日日都要被

性別承認法係好on9
只要有性別焦慮症，就可以改你身份證性別。
歐洲落實左。

香港算正常，只接受做手術後變性人，改自己身份證。